[Twitter感謝掣] 第二波-Connect參議院議員

今日見好多巴絲喺Twitter出盡力感謝眾議院議員同有份出聲嘅人士。

接下嚟，我哋唔可以鬆懈。所以，即將要開始下一波-Connect參議院議員。

Twitter線，要人！

自推一下

自推兩下

推

有冇手足可以整理一下參議員Twitter名單？感謝！

自推三下

支持，但要點做

集思廣益

自推四下

自推五下

入任務？

可以啊，過埋人鍵同九龍大遊行先？22-26/10有加插嘅空間。

推!!!!!

Pish

歡迎入黎傾下

下次舉曬參眾兩院嘅旗？
眾議院就多謝佢哋支持及幫助香港
參議院就希望佢哋幫助香港

Good suggestion!

咁有冇諗過臨門一腳浸浸頂住..... 集思廣益

光復香港時代革命